賓斯驫係咪當年野心太大，走去皇馬撈先搞到依家半紅不黑咁？

去完皇馬反而走去叫幼雞勒索隊友
再淡出法國國家隊
所以話人幾時都要認清楚自己位置

叫幼g同皇馬有咩關係

佩西斯主義介紹

佢真係香鮫剷嚟..

我報左馬得理警察局。

條撚樣教壞細蚊仔

拉你樓上條淫喱？

細蚊仔係驫哥定啲g

唔使，佢qjsed

騳仔啦

鄭錦滿係咪當年野心太大，走去理大撈先搞到依家半紅不黑咁？

細雞樂入

唔入。

我做錯左 拉返

你自拉；似輕度。